（有片）港女家中撚狗

咁樣訓練啲狗有用啲?
仲要po上自己ig story

推到起佢底

不安

隻狗表情好痛苦

心理變態

為上報可以去到幾盡

起底報驚 呢d人無撚用

留明

報得警，唔係講笑

幫推

小狗好無辜

呢啲仆街遲下生仔女一樣咁虐兒

起底推到上報

隻八哥好慘

唔推不是人

隻腳睇到扯左

u is poor

8哥真係好得意

999

好撚仆街 希望下世你做狗比人撚番
今世做住雞比撚屌住先

唔撚洗等下世，今世祝佢日日俾人中出即飛，屌完閪再屌屎眼，屌到直睇跌出黎，日日瀨屎，日日食精

用iphone但要咁樣拍低佢？？？

好仆街

死仆街港女 隻八哥好慘

仲以為係撚假狗

推

好L反智

講咁耐 IG係咩

報警

唔推唔係人
死臭雞

正仆街，屌佢老母

痴線....又話做隻貓做隻狗仲好ge

咁你又無ig名比我哋

報警未呀
屌
虐狗wor依家
我咁撚樣打隻臭雞得唔得呀

賤格！推

不安
隻狗好慘

屌你老母 快撚啲比名啦
痴撚線 三個鐘前 而家一個名都冇

着買d雞衫 唔方係好人

屌你老母

八哥真係好得意點解忍心打落去

仲未有人報？

八哥仔

八哥果樣本身已經生得可憐，仲要咁嚇佢。

推到仆街

名呢

推佢

打去愛協有無用？？？ 死垃圾港女

屌佢老母閪 食撚屎啦

心理變態就咪撚學人養啦，屌佢老母死臭雞叉頸

平時肯定比條仔推埋牆捉頸當狗咁屌
祝條女世世代代都比人當肉便器

定隻狗真係做錯事呀？好似好細力炸喎

咁樣教狗架咩？叉鳩佢條頸呀而家

好慘啊
放過隻八哥啦仆街

愛狗人士請出招

拍片果個都唔方好
仲要係到笑cls

死港女呀 屌佢
做咩咁撚樣對隻狗呀?
8哥個樣夠慘啦 !!!!

ig呢

虐畜

啪啪聲都過細力 你俾佢咁打下囉
死仆街港女

屌佢老母閪

做錯乜撚野事要咁樣對隻狗啊

用佢個頭撞落度門個下好大聲

IG呢

有未

正仆街

睇到都覺得痛 無耐性唔好學人養狗啦

隻狗好似想喊

做錯事就打得？你憑咩？

拍出黎都咁
無拍個d真係
有無人性

快d起底

虐待動物

我屌你老母呀打鳩我隻八哥
弱智港女死全家

起到底未

屌你老母 唔敢睇第二次😭😭

Ig呢

推到佢仆街！

出事喇今次實上報

cls 屌你老母死港女
隻八哥好慘 有冇人可以救佢?

仆街 有冇線索
八哥個樣咁慘都打得廿口

推到條仆街公開道歉

樓主肯放佢ig出黎未

又要po 又要唔比人知個ig,咁你究竟想人屌佢 定屌尻你？

兄弟們
起底

追左4頁都無ig名，樓主又要威又要戴頭盔，
係有問題就直po ig告佢虐畜 但又驚俾ig主人知

係囉 比埋ig名都唔會知你邊位啦

條片咩事 唔敢睇

屌你老母

起到底未？

屌你老母臭閪
八哥咁純 品性良善 咁樣對佢
妳條死臭閪 咁撚樣訓練狗
無人性 鬼唔望你有一日咁樣俾人對待
臭閪 落地獄 祝你有日俾野狗咬到你有瘋狗症
死臭閪

虐狗

推到有ig

無錯！憑咩？

屌你老母 係咪人黎

事主偷偷留下負皮
垃圾 無撚用

我都唔捨得咁
好變態
如果我識得條女 同佢反面 數臭佢
報spca 告佢虐畜

令我諗起自己童年

推

推到起到底

人地教仔，關你撚事咩，正狗閪

小姓奴睇黎要多謝呢個港女

都幾肯定係虐寵

推
屌你老母閪啊

死八婆

報警啦!!!!!!!!!!!

btw 隔離條女對腳

唔敢睇

dllm

屌
拎隻狗黎呃like
背後就打9佢

唔係娃暴力
係打一下 同 "cool"下頸

屌 樓主 你加咩密姐

推
知道佢老母係邊度做雞 我一定去叫佢老母 好佢撚八哥咁撚佢老母
希望快啲起到佢老母係邊度做雞！

屌你老母最憎人搵動物黎發洩

痴撚線

好鍾意八哥 但無得養
死八婆唔識養咪撚養啦

狗狗好慘 點解會有d 咁智障既人

隻臭雞是咪比油頭暗瘡廢老s得多
隻八哥個樣好慘

八哥個頭撞落度門度好似呯左一聲 佢咁得意 唔鍾意咪唔好農 唔好養佢又要虐待佢啦屌

屌佢老母 唔識教唔想教唔好撚養啦
好想捉住條女捉埋佢老豆老母毒打

Report 條八婆個ig

快啲起到條死仆街底

睇下隻八哥幾唔開心

屌佢老母 推

片中人

死港女 仆街臭閪 有無人起底

有無翻譯 聽唔明佢講咩

企係到對狗關節好傷

可唔可以快啲起底

正仆街 希望條港女都體驗下比入咁對待！

Ig呢屌？起底組準備

死仆街 打小狗 打爆你

麻煩記者朋友全面進場

鬧就要認

打就企定

174個共同好友

雖然條女好賤格，但見到隻狗企定定個樣，唔小心笑左出聲

死全家

臭雞

隻狗個樣

唔推唔係人

話可能隻狗做錯野果啲
真係做錯都唔咁對佢啦下話
邊會要隻狗罰企同啪啪聲呀
食屎啦虐狗撚

推到佢仆街

電話影電話

推撚爆佢

成班大驚小怪
攞紙打就緊係啪啪聲

隻狗係嚇到兩隻前腳係咁撚震
睇黎背後可能打得仲甘

隻八哥係咁係度吞口水 即係好撚驚既表現

呢頭打完 果頭就影相扮幸福

條八婆同 林林既老豆老母有咩分別

讓狗狗直立行走，這樣真的好嗎？

很多家長為了自家的汪寶貝能多才多藝，就訓練它們學習各種各樣新鮮的技能，比如……直立行走。

還有家長對狗狗有特殊的懲罰方式，那就是讓它們靠著牆壁罰站。
雖然狗狗兩條腿走路搞笑又很酷，可是狗狗的日常生活並不需要它們學習直立行走這項技能，很多家長純粹只是為了自己的喜好，為了取悅他人。
但是也許有些家長還不知道，這項技能可能會對狗狗的身體造成傷害……

我們都知道，汪星人都是四條腿走路的，如果要讓它們學習像人一樣直立行走，那它的脊柱就會比原來承受更多壓力，如果頻繁站立，對它們的脊椎和關節都有可能造成損傷。

而且狗狗後腿的構造向後彎曲，不像人類擁有筆直的大長腿，如果要讓狗狗「站」起來，就相當於我們「扎馬步」一樣。

頻繁直立行走還會引發椎間盤問題，多數會損傷胸腰椎，這樣的疾病還會有一系列的負面影響。
胸腰椎疾病會影響到狗狗的排尿功能，如果長時間不能排尿，就會有很大隱患甚至引發尿毒症。

除了這些，椎間盤問題最普遍的是會造成狗狗的後肢癱瘓，完全喪失行動能力。如果損害到脊椎，那麼嚴重的就會導致四肢癱瘓，那它們狗生的後半輩子就只能在輪椅上度過了……
有很多人會覺得照顧一隻癱瘓殘疾的狗狗很麻煩，往往都會選擇讓它們安樂死……

所以，如果你不想讓自家寶貝後半輩子都在輪椅上度過，那就請多為它著想，別把自己的快樂建立在對狗狗的傷害上。

推到佢仆街

隻八哥咁得意點會忍心打架

有養狗既人睇到呢啲真係好嬲好想喊
屌你老母 祝你冚家出街比車撞撚死

Share比啲facebook狗group
啲狗撚應該會癲過連登仔幾萬倍
淋佢紅油都似

死港女人前人後兩個樣
幾撚恐佈

可能幫手報埋愛協

Back up呢？

平時扮錫狗，背後虐狗

片有冇backup youtube個條冇咗

佢條仔

back up?

隻八哥豬好慘

屌佢老母臭閪
睇到好撚嬲

搞我最愛既八哥豬！！！！！

屌
.
.
.
嬲

唉，唔敢睇
動物真係可憐又冇得走，念到香港一定大把呢種仆街

i see nth

條片睇唔到了

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

屌 睇到喊
小八哥好慘

我係呢到睇到

要出動我碌鳩調教返好條女

求backup

屌你老母個臭西
仆街港女

希望佢唔好生，根本唔識教

屌你老母死垃圾

以為人獸...

條腿正能到

連登仔對狗仔比對人類更友善

死仆街臭港西 落雨趁地淋啦

屌你老母死港女

狗係要教嫁啦 大驚小怪

無錯 波台狗是要管的

好多人既不幸係源於佢地既選擇
但狗通常都無選擇權

打佢隻腳+要佢雙腳企，無嘔心野

推到個臭西比印度佬輪姦
屌你老母咁撚樣大恰細 好撚好打呀你？

請問咁樣可唔可以報警？

而家咁樣虐待隻狗

比d火我

臭閪del fb?

點解會打得落手

全速推post 無懼炒車

真係無左

屌佢老母
仆街港女

有冇back up

有無backup

人係有得自行選擇條路點行，但狗無，你一養左佢，主人就係佢既一世

痴撚線⋯咪撚養狗啦.隻狗唔係俾你呃like用架死臭閪

Facebook 有back up

臭閪

推

上面條link係 Facebook既 Backup

有冇人識佢啊
Fb佢del左 得返ig

你呢d連登仔真係睇到厭
咩事都企係高地懶醒凸個撚頭出黎抽水先
但又唔知UP乜撚野

child登教狗唔駛你教
應該同隻狗講道理
體罰一定錯

老老豆豆, 我真係想報警, 而家根據手頭上資料, 請問各位覺得警察會唔會受理?

但唔係咁教囉

講咁耐居然冇人話想做佢隻狗

你係咪由細到大比你老母捉鳩住黎打

繼續推

仲del 走埋條仔

佢男朋友會唔會都比佢咁打

打訓練

有人放咗條片上fb八哥谷

有無養狗人士可以講下係咪真係咁教狗

梗係唔係咁教啦

我都有養八哥，從來都無打過 讚佢同埋用零食根本就好易教

推到佢仆街為止！
有冇得報警？

屌那星諗住放工睇點知無左,有無BACKUP

一早share左喇有人

搵唔到了

推！！ 屌佢老母 正垃圾

Ig 同片乜7都冇了 快啲拉9左隻臭閪

條女驚撚到仆街Lu

咁型咁識教狗

出黎分享下啦

無片了

push
呢條backup link仲work

算唔算恐嚇?

咪用敵對態度挑戰連登

隻狗仔咁得意 點打得落手
仲要boom一聲拍埋墻 心痛

可能搵佢飲茶呢

放上網嗰個唔係佢自己咩

絲打突破盲腸

係囉條片唔係佢自己放咩

Okay 搵到 結案

推撚到佢仆街

推上報兼起底!!!

起埋呢條仆街底啦
仲咁臭串

人前可愛笑容，愛狗仙女，幸福情侶照
人後虐狗，野蠻格衰
what a joke

加多啲！ 就好似好撚有道理咁

戇鳩仔

教狗係要但有冇必要逼佢雙腳企直呀
捉佢望住達屎尿打下patpat咪算囉

隻八哥可能上世就係因為撚狗
所以搞到要俾佢撚

怨怨相報何時了呢

惡補下再衝出黎護主啦人各有志

八哥陣狗味好重好臭

佢個樣好無辜

你老母個西都係

Ching係咪工作上有阻滯🙁

不過呢個都係，八哥除咗扁面仲扁咀樣！

屌，嬲

一定會搵到你

做兵做到咁撚惡
巧驚驚天

個post仲有條撚樣話唔咁教點教,
仲話人怪獸家長唔好生仔到時你個仔打人點算
事實上小朋友會打人既多數都係屋企俾人打先學識邊個拳頭大就邊個話事

拍片同話好驚果個係june_wongg

講中左既話唔好嬲

實捉到你！

笑撚左 咁講完咪仲比人屌多幾錢重

仆街

有冇backup

其實有d養寵物既人好變態會發洩佢地身上

（我一定會搵到你） 笑撚死人

如果佢真係只係「朋大」，講呢d野真係做多左

即刻入黎推帖先，個粉腸咁串，就同你推一個月人手置頂

即刻推

佢唔講埋以佢爺爺名義一定搵到放上網果個

諗住去屌鳩佢唔撚見左

條5p mk打手係咁同條mk妹一唱一和

同求

見倒佢個icon 咁撚樣已經唔想同佢有對話

搞咁耐 上咗報未

狗公真係狗公
咁撚樣都護主,你估人地真係會打開個西比屌咩

個post入面仲有幾條友撐事主

推死佢

一頁一引用

有冇人識佢

正一臭閪女人
定還是佢老豆老母係咁教佢 佢照學咋

條女好撚豬，過主啦

痴線
平時用隻狗黎呃like
背後打隻狗

有無咩進展